[Accounting天敵]求指點

小弟讀緊PT degree
差5個credit搞掂
Advanced Accounting 一個sem搞掂 但無任何底子加之前炒過
另一科吹水科 要兩個sem 做多d功課同貴多幾千

大家會點選擇

邊間?
Accounting 有冇outline睇下

assignment outsource 淨係專注final

Introduction to management and cost accounting

Cost estimation and job costing

Costing systems

Inventory costing and management

Budgeting

上次考吾識 坐左係度

基本肯溫做幾份PP 一定識

你有上堂温書點會唔識